其實利物普係咪唔識踢下半場？

次次一到下半場就比人反cup

主要係下半場初段，46-60分鐘
上次對西維爾都係咁

渣架

伊斯坦堡奇蹟係咩嚟?

嘩屌幾多年前呀

尋晚猁狗廢到都有神漬呀 俾人6分鐘入3球

耐唔過阿仙奴攞英超咁囉

ching串到